{
  "<strong>All</strong> Languages Available": "所有可用语言",
  "<strong>Boosted</strong> Advertisement": "增强型广告",
  "Account Management": "账户管理",
  "Activation": "激活",
  "Activation of Premium Ad": "激活高级广告",
  "Active": "登广告",
  "Ad Code": "广告代码",
  "Ad Management": "广告管理",
  "Ad Type": "广告类型",
  "Additional characteristics": "附加特点",
  "Additional information": "附加信息",
  "Additional Property Features": "财产其他的特征",
  "Address": "地址",
  "Air Condition": "空调",
  "and": "和",
  "Apartment": "房子",
  "Apartment Complex": "公寓综合楼",
  "Area": "地区",
  "Ask for the Price": "问价格",
  "Balance": "货币余额",
  "Bathrooms": "浴室",
  "BBQ": "烧烤架",
  "Bedrooms": "卧室",
  "Broker Fee": "中介费",
  "Building": "建筑",
  "Bungalow": "平方",
  "Business building": "商业楼",
  "By clicking <em> Register </em> you automatically agree to our": "单击‘’注册‘’即表示您自动同意跟我们的",
  "By Completing the submission of your first Ad will be credited": "完成您第一个广告提交将被记入贷方",
  "Cancel": "取消",
  "Category": "类别",
  "Change email": "更改电子邮件",
  "Change Password": "更改密码",
  "Choose": "选择",
  "Choose a profile image": "选择个人头像",
  "Choose tags for the description": "为描述选择标签",
  "Choose your preferred language": "选择您最喜欢的语言",
  "Click here to Logout": "单击此处注销",
  "CloakRoom": "衣帽间",
  "Close": "关闭",
  "Commands": "命令",
  "Commercial": "商品房",
  "Company": "公司",
  "Complete": "完成",
  "Complete Registration": "完成登记",
  "Completed": "完整",
  "Conference Room": "会议室",
  "Confirm Password": "证实密码",
  "Construction": "建造",
  "Construction Year": "建造年份",
  "Contact": "联系",
  "Contact Info": "联系方式",
  "Contact Phone": "联系电话号码",
  "Contact us": "联系我们",
  "Control Panel": "控制面板",
  "Cottage": "小屋",
  "County/Region": "国家/区域",
  "Craft Property": "工艺财产",
  "Create Draft Ad": "创建草稿广告",
  "Create your own mobile presentation (Compatible with iPhone and iPad)": "在手机上创建自己的演示文稿（兼容iphone和ipad)",
  "Current Balance": "流动货币余额",
  "Current Costs": "当前成本",
  "Delete": "删除",
  "Deleted": "删除",
  "Demand": "需求量",
  "Description": "描述",
  "Desired Information from Buyers": "卖家期望的信息",
  "Detached House": "独立住宅",
  "Do you need help": "您需要帮助吗？",
  "Draft": "草稿",
  "Drag the photos here": "把您的照片拖到这里",
  "Edit": "编辑",
  "Elevator": "电梯",
  "Email": "电子邮件",
  "euroSymbol": "欧元",
  "Exchange Rate Table": "汇率表",
  "Exhibition Area": "展区",
  "Farm/Ranch": "农场/大牧场",
  "Finance": "财政",
  "Fireplace": "壁炉",
  "floor": "层",
  "Follow us": "跟我们来",
  "Forgot your password": "把密码忘记了？",
  "from": "从",
  "Furniture": "家具",
  "Garden": "花园",
  "greater than 100": "100多",
  "Gym": "体育馆",
  "Hall": "大厅",
  "Heating System": "供热系统",
  "Hidden Searches": "隐藏的搜索",
  "Hide": "隐藏",
  "Highest -> Lowest Price": "最高 -> 最低价格",
  "Home Energy Rate": "家能量率",
  "Hotel": "宾馆",
  "Houseboat": "游艇",
  "Housekeeping": "家务",
  "How can we help you": "我们怎么能帮您？",
  "How Many Bathrooms Does It Have?": "有多少个浴室？",
  "How Many Bedrooms Does It Have?": "有多少个卧室？",
  "Id": "身份证",
  "Important Information": "重要的信息",
  "Inactive": "不登",
  "Industrial Property": "工业财产",
  "Info Card": "信息卡",
  "Internet Fiber": "互联网光纤",
  "Investment": "投资",
  "Join to our Page": "加入我们的网页",
  "Land": "土地",
  "Languages": "语言",
  "Living room": "客厅",
  "Locked": "锁定",
  "Loft": "阁楼",
  "Login": "登录",
  "Login/Register": "登录/登记",
  "Logout": "注销",
  "Lowest To Highest": "最低 ->最高价格",
  "Maisonette": "梅索内特",
  "Mandatory Information": "强制的信息",
  "Master": "主卧室",
  "maximum of Characters are 5": "最多五个字符",
  "minimum Three Characters": "最少三个字符",
  "Mobile": "手机",
  "Mobile Home": "移动家庭",
  "Month": "月",
  "Months": "月",
  "Most Popular": "宣传",
  "Municipality / District": "市/区",
  "My Card": "我的卡片",
  "My Favorites": "我最喜欢的",
  "My information": "我的信息",
  "My Notes": "我的笔记",
  "My Orders": "我的订单",
  "Name": "名字",
  "New Construction": "新建",
  "No": "不登",
  "No Orders To Display": "没有要显示订单",
  "Notes": "笔记",
  "number": "号码",
  "Obligatory": "强制的",
  "Offer": "出价",
  "Office": "办公室",
  "Ok": "行",
  "Once the download is complete. Copy the link here": "下载完成后，请复制此处的链接",
  "only Number": "只能用数字",
  "optional": "可选择",
  "Orders History": "订单历史记录",
  "Other Categories": "其他类别",
  "Other Properties": "别的财产",
  "Our Services": "我们的服务",
  "Parcels": "土地",
  "Parking": "车库",
  "Parking Area": "车位",
  "Password": "代码",
  "Penthouse": "顶楼",
  "Personal settings": "个人设置",
  "Pets": "宠物",
  "Photos": "照片",
  "Place your ad": "上传广告",
  "Plot of Land": "地块",
  "Pool": "游泳池",
  "Post a request": "提出请求",
  "PostalCode": "邮政编码",
  "Prefabricated Home": "活动板房",
  "Premium": "保险费",
  "Premium Features": "高级功能",
  "Prepaid Balance for Ads": "预付广告余额",
  "Preview": "预览",
  "Preview 360": "360度预览",
  "Preview <strong>360<sup>o</sup></strong>": "360度预览",
  "Price": "价格",
  "Print": "打印",
  "Property Area": "财产的平方米",
  "Property Category": "财产的类别",
  "Property Features": "财产的特性",
  "Property Price": "财产的价格",
  "Property Type": "财产的类型",
  "Public": "公开",
  "Publish": "出版",
  "Publish Ad": "出版广告",
  "Publish/Save": "出版/保存",
  "Range Price": "价格范围",
  "Rating": "分级",
  "Recent Posts": "最近的帖子",
  "Recent Searches": "最近的搜索",
  "Refill Balance": "补充货币余额",
  "Register": "登记",
  "Register from the applications": "从应用程序注册",
  "Rent": "租房子",
  "Resend": "再发送",
  "Residential": "住宅",
  "Retry": "再试",
  "Safety door": "安全门",
  "Safety Frames": "安全框架",
  "Sale": "卖",
  "Save": "保存",
  "Save Search": "保存搜索",
  "Saved Searches": "保存的搜索",
  "Search": "搜索",
  "Search Filters": "搜索筛选器",
  "Security Alarm": "安全警报",
  "See Other Seller Ads": "查卖家其他的广告",
  "Select": "选择",
  "Select the energy rate of the Property (if available)": "先择财产的能量率（如果可用） ",
  "Semi-outdoors": "半户外",
  "Send": "发送",
  "Send verification email": "返送验证电子邮件",
  "Send your message": "发送你的消息",
  "Shall we check ?": "我们查一下，好吗？",
  "Share": "分享",
  "Share on Facebook": "在Facebook上分享",
  "Shop": "商店",
  "Show": "外观",
  "Specifications of image": "照片规格",
  "Square": "平方米",
  "Status Ad": "广告状态",
  "Storage": "存储",
  "Studio": "工作室",
  "Subcategory": "子类别",
  "Subject": "主题",
  "Submit": "提交",
  "Submit Post": "提交帖子",
  "Subscribe to our newsletter": "订阅在我们的时事通讯",
  "Subtitle": "副标题",
  "Surname": "姓",
  "Terms of use": "使用条款",
  "Thank you": "谢谢您",
  "The Welcome Voucher has just been activated": "欢迎券刚刚激活了",
  "Title/Name": "标题/名字",
  "to": "到",
  "Type": "类型",
  "Type your message here": "在此处键入您的消息",
  "Unlocked": "未锁定",
  "Uploading photos started": "照片上传已经开始了",
  "Usage For The Current Month": "当月使用情况",
  "valid City": "有效的城市",
  "View": "风景",
  "views": "观点",
  "Wallet": "钱包",
  "WC": "卫生间",
  "WebSite": "网站",
  "Welcome to Eron.gr": "Eron.gr欢迎您！",
  "WishList": "愿望清单",
  "Write a short description": "写一个简短的描述",
  "Write To Us": "给我们写信",
  "Year of Renovation": "整修年份",
  "Yes": "是",
  "You can also connect from the applications": "您也可以用您的信息从应用程序进行连接",
  "You can choose what amenities are available for the property": "您可以选择财产有哪些舒适设施",
  "You can create your own Preview 360 video <sup>o</sup> with Matterport Capture": "您可以用Matterport Capture创建您自己的360度预览视频",
  "You upload the presentation to your account": "将演示文稿上载到您的账户",
  "You've successfully authenticated with": "您已成功通过身份验证用"
}
